人生苦短，點解要生仔

對酒當歌，忘卻人生煩憂咪仲好
世上日日打仗，咁多人冇飯食
成日話窮人咪生仔，咁有錢人生仔又為乜
出街遇上細路扭計嘈到拆天，我就諗點解佢父母要帶佢到世上受難
但起碼我可以阻止呢場悲劇
係宇宙另一邊，無數細路安詳咁瞓緊覺
就由佢哋一路瞓落去好嗎

Ok

享受過程
你只係附屬品